有冇人覺得戀空對couple係狗男女？

個mk咁爛仔又偷結衣電話 但結衣又受媾

結衣比mk是但搵張牀就呃破處
mk本身有sp sp妒忌搵三個男人姦結衣

姦完之後 mk再圖書館呃西屌
中出完之後結衣有咗 仲肯定個肚係屬於mk的
條mk聽完即刻走佬 後來結衣跌倒流產

結衣做完流產手術之後
有個乖乖孝順仔努力讀上大學
表示願意接受結衣一切過去 唔介意埋單
會好好保護結衣

結衣強顏歡笑接受乖乖仔做住水泡先

然後就峰迴路轉 吹到條mk因為有血癌先至走佬
結衣後來一知道mk有血癌 就即刻拋棄乖乖仔
走去陪mk直至mk夠鐘死

最後搭列車都仲係掛住個mk

利申：毒撚

以前睇呢套野真係完撚全唔明點樣純愛法

屌你老母 個個係度吹到套野幾正，原來D劇情咁撚樣
話好睇果D人可唔可以講下好睇係邊

咁撚on9劇情
好彩無睇

多數話戀空好睇果班人都係女人

睇完劇情介紹就無興趣睇

樓主開多兩個post
谷阿莫都要收皮